我係未來人，返黎稱讚香港政府

香港大致分為幾類人

有錢人
（政府出名低稅率，避稅天堂，開空殼公司走稅）

中產
（成日係到埋怨叫春，明明渣曬車，有樓住，年中仲可以去幾次旅行，有好大部分仲要係公屋富戶）

老年人
（年輕為社會出力，老年就無心無力，靠政府同等死無分別）

廢老年人
（上曬岸，有樓，有錢，成撚日話捱下就得，叫人學下投資，政府做咩都支持）

濕柴
（大陸人，蝻亞人，落黎搶福利，無貢獻，住公屋食綜緩，再唔夠就搵社工屌政府，再唔得就成團結隊打劫）

唔撚係人（大學生/全職人士）
學生打工月入幾千，仲要loan學費
全職月入一萬幾，又唔夠2萬幾，咩都做唔到，但又要交足稅，福利黎講，又唔夠廢拎唔到，公屋住唔到，唔好講靚私樓，唐樓都買唔起，學投資，月月比家用，準時交稅，無錢，投乜鳩）

政府聽日唔敢得罪有錢人，大把政策幫人走稅

中產，叫完一陣春就繼續旅行，唔洗理

老年人，比少少錢醫療系統，就叫理左

廢老年人，政府最忠心既朋友，skip

濕柴，免公屋租，出雙糧，派2000，德政

唔撚係人，講明唔撚係人，你可以期待咩？
訓撚醒未？

最後講埋一堆 咩創新科技
退稅，講到好多好多政策
到頭來，真正得有
就係有錢人同濕柴
派錢，派左啦，有2000啊

我想講一句 屌你老母

中產果啲有車有樓有收入
成日嘈俾得稅多

然後睇下自己
一個月搵果萬零蚊
仲要養屋企
連俾稅既資格都冇

我都想可以俾十幾廿萬稅

自推 一齊見證未來

係度申點解唔花多啲時間上進啲搵多幾舊錢？咁樣咪唔洗做唔撚係人
利申:同類 但怨個政府不如怨下自已？點解有人讀完四年就30k你種拎緊10k幾？

上進d就搵到
係囉，去扎鐵囉
好快上樓

因為人哋靠父幹,靠拉關係,又或者好撚好彩咁考到公務員

出面無得屌屌聲咪入連登屌囉 你俾下人機會屌下老母啦

事實藍領搵錢喎

無話過唔係
事實唔做 仲可以拎綜緩

見證

唔撚係人

學生哥跑出

辭職去渣的士
再拎綜緩排公屋算啦

揸的士 再求其搵個女人生一件
極速上完公屋仲可以得閒對住tvb屌鬼怨政府冇比錢自己個仔參加歐洲遊學團
人生大贏家

政府幫窮人
仁治